[又發夢]尋BNO同BC巴打

有BNO同BC既巴打
發夢見到如何有法律基礎地幫林鄭一家取消英藉

屌。。。世柒。。。。

啱呀
但咩都要試
唔試機會都冇

推下

推

驚比佢燈

但揸英國護照係有效好多易入D
你講人權冇用
但你講傷害本國公民就好大鑊
再唔係左膠又護林奠

pushh

鼓吹被卜?

幫手等特首一家團聚

依加就係搵果日被傷既BNO BC巴打做證
幾時變左比人卜

透咩外國朋友寄呀
自己用dhl個d寄啦個少少錢

找唔到人副簽點算??俾咗錢先來咁玩點算吖.